p牌 mini cooper一問

大家點睇p牌出mini cooper?
利伸 車新手

有錢咪出囉， 夠25歲未

上嚟見大家p牌都係考jass嗰類多 唔知mini適唔適合

推

棍mini cooper S

p牌mini cooper

考？？？

入來問啦

Jazz呀屌你